有冇巴打有玩小宇宙幻想傳?

今日出咗太陽神

咪撚玩喇! 吊佢老母, 只懂一味昆錢

26300 石抽進階扭蛋, 竟然只得第一轉抽到角色

冇玩好耐

其實除左回憶&畫質之外 (不計新角), 整體來說都係差